【反思】可以捉人影相，但唔好見人就鬧

明白現場氣氛緊張
大家為左保護手足們
都會敏感地留意有無人影樣影大頭

不過由612開始到而家
同過好多中年朋友/長輩傾計
多數都會重點地講到依一點

佢地好多人未必經常接觸網絡世界
唔知道現場會對影相敏感到依個程度
有時佢地去到現場支持/了解下嘅時候
想影幾張相紀錄一下時，都會俾人大聲喝罵，例如「影嘜撚野啊？」、「死廢中唔撚好影相」等等

再次重申明白大家喺現場嘅情緒
故意不停影大頭果d當然唔需要客氣

但都希望大家知道都有好多人係支持我地而親身到現場觀望的
如果許可的話，希望大家唔好一見中老年人士影相就即刻大聲指罵
盡量嘗試以平和一點嘅語氣勸阻
真係勸極都唔聽果時，你點鬧佢地我都無意見

明白好困難，不過都辛苦晒大家

［純紓發］我們缺乏了什麼？

推, 已經見到有人推影相嘅人。
利伸: 個阿姐都仆街喇, 明明企左起身都扮跌底, 但講到底搞佢地冇咩用。

叫人blur樣

我都認同，各位語氣來講實在太重，試下客氣d咁勸人。唔聽先圍佢都唔遲

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

推返上黎